鳩鐵出軌一早已經有人講

呢d只係共狗一直既手段。大家唔好衝出黎認。
利申: 只係覺得郭文貴只係個收到風既賺錢佬。
今次po呢段片最主要係要人唔好認，同埋認清呢次唔撚係意外

推一推

叫自己人認既一定係鬼五毛帶風向
屌你，明明係黨鐵自身問題黎，文宜要針對返呢d點

大家記得要認清事實

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

問割唔割個條友都唔知咩居心定純粹弱智

如果係自己人做就冇問題
但試問邊個有本事入去整斷佢
一定要暴露共狗手段

917 尖東中午快閃，中環人鏈，粉嶺大合唱
918 維園球迷大和解
921 屯門再光復，元朗靜坐
922 和你suck4.0

推

支共自己做㗎

第二張load左兩秒

自己人做既話就一定唔割，但呢單野係共狗做。一定要比多d人知

唔該晒文宣

文宣：日軍自己炸斷路軌發動918事變，
所以係暴政一定黑警自編自導自演，火車出軌只係暴政嘅一步棋。

斷軌喎，仲要唔係頭班車
係邊個嘅問題，自己諗

同意。。。

其實拎化武對付示威者已經中撚左啦
今次中多次姐

咁唔可以比佢一路得程ma

發布日期係2019年9月16日???

屌，你見支媒咁撚快有報導就知係咩人做啦，鬼唔知班膠官喺度扯貓尾咩

佢呢段係講返郭文貴之前講過

屌那媽，一炒車就即刻有人帶風向。做野快手到

但出軌唔係今朝咩? 尋日既片有今日既相?

唔係9月17咩？

wtf

條片入面020佢都係寫16號

發佈日期：2019年9月16日
我有冇睇錯

時區

高鐵 同地鐵 應該分開

美國時間？

地鐵轉用次等中國貨
之前用英國貨都無用

好擔心沙中線

唯一解釋係咁啦 不過都唔會差咁遠掛

我都係咁 佢條片入面20秒都係寫16號

似美國時間wo

民間記者會
重覆：九一八

分分鐘揾個藍絲後生仔去警署自守，然後屈黃絲入數，乜都做得出

推啊

我地點可以唔支持係美國既香港義士

癡線自己人認黎做乜春
如果係人為嘅話 恐襲黎架wo

吹水貴認左自己既料有美國自己比佢. 佢係斑農既中文傳聲筒.
講用化武 (催淚彈), 派軍隊 (扮香港警察, 已經唔止一次比人捉到講普通話), 甚至戒嚴 (上幾個星期香港同解嚴無分別, 口講唔係戒嚴實際做緊戒嚴)

其實你睇下香港最近發生超多怪事, 期指壞機, 想買倫交所都係中共係香港收割同驚被制裁要搵呼吸口. 五月班農自己已經講左會用法例制裁中國.

好多人來來去去就係講范冰冰 有時間聽下佢鳩噏, 特別當班農有份客串果時.

yes

根本係對家本身諗住做到好似恐怖襲擊咁。好彩義士保佑冇人死冇人傷。

犯冰冰含撚片

係人為就即係政府自己搵人做

屌，呢單死貓唔食

斷到咁，我地有咁勁就唔使又跪又求又比人打又比狗拉咁搞不合作啦，話係自己友搞個個都on9

認同，最主要係想睇班農

oh shit

郭文貴

點解要應 跟住唔係示威者做既
私了都係針對目標 邊會好似今日無差別

唔得閒睇 有冇人可以總結講咩

得逞

小心中伏

示威者點樣落路軌無人捉

9/18 柳條湖事件
9/17 紅磡站事變

我冇補充

配合國家姐

喂呀

冇做過點認

agree

根本冇撚做過，割乜染，條友根本想引班傻仔扮係再cap圖老屈

郭文貴段片係15號出

有常識 都知係黨鐵問題啦

沙中線 依家弄到一堆shitttttt

預告
黨鐵下一步會清算今次爆大鑊嘅員工
之後整鑊大嘅出軌

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

多咗個話要參選 情況會唔會有大改變

其實係 果個位又唔近車站 正常人點入到去 仲要丟得中而爛左???
不過如果係狗鐵整爛就應該好易既

抱歉

佢係美國

push

乜撚野唔好認
講到好似真係有人做咁不過死口唔認

就算真係有，都只會係黨鐵

Push

Push 屌你老母 on9黨鐵

究竟個啲好似木既野係咩黎？

長輩

遅d沙中綫冧月台又係示威者所為以前乜都賴佔中！而家賴暴徒